想知有邊無邊個KPOP中國人係比較正氣

好似個個都好𨶙25

王怡人 佢好想做香港人

我可以幫佢

Elkie

港女唔係中國人

無 本身支那人就唔會有正氣

怡人好似冇出啲護旗同支持黑警post,算幾好咁

Miss A 果兩個支那女人會唔會算係守合約精神？

好似未有個人ac?

王嘉爾

微博都唔玩大家知咩料啦

韓東

怡人小姐姐算係咁啦

田小娟與伴舞們 嘅宋雨琦算唔算？